<b>Disroot</b> est une plateforme fournissant des services en ligne basés sur les principes de liberté, de confidentialité, de fédération et de décentralisation.
Cette application est comme votre couteau suisse sur la plateforme Disroot, faite par la communauté pour la communauté.
Si vous n'avez pas de compte Disroot, vous pouvez toujours utiliser cette application pour accéder à tous les services Disroot qui ne nécessitent pas de compte :
* Etherpad
* Ethercalc
* Private bin
* Upload (Téléverser)
* Poll (Sondage)
* Searx
* Calls

L'application peut vous demander d'installer des applications supplémentaires. Nous vous recommandons fortement d'installer F-Droid - un magasin d'applications gratuit et open source - car toutes les applications ne peuvent pas être trouvées sur le Play Store de Google, et F-Droid est plus orienté vers la confidentialité (aucun suivi, aucun compte nécessaire) vous pouvez le télécharger <a href="https://f-droid.org/FDroid.apk">ici</a>.

<b>Langues supportées:</b>
* Anglais
* Espagnol
* Français
* Italien
* Néerlandais
* Portugais
* Serbe
* Allemand

<b>Note!</b>
L'application exécute un service d'arrière-plan pour notifier les nouveaux messages d'état Disroot. Si vous voulez profiter pleinement de cette fonctionnalité, vous devez désactiver l'optimisation de la batterie pour l'application.

<b>Soutenir le projet:</b>
 ✋ Joignez-vous à la discussion sur <a href="xmpp:disroot@chat.disroot.org">xmpp:disroot@chat.disroot.org</a>
 ✋ Connectez-vous à nous <a href="https://hub.disroot.org/channel/disroot">https://hub.disroot.org/channel/disroot</a>
